【分化黨出沒注意】再有post話前線係鬼／弱智，佢就係鬼

你可以檢討前線心態

你可以檢討前線戰略

你可以檢討前線決定

但如果你話佢地係鬼／弱智

你就係鬼

你知唔知前線會有幾撚hurt？

你知唔知你只係製造分化，而唔係進步？

請唔好再亂咁指責同路人

出分化post個啲人咩心態

睇見就嬲